點解樓市可以SH, 股市可以SH, 但民主抗爭就無人SH?

點解?